［加口號］中共！還債！

915經過大公報/中資企業時大嗌「中共！還債！」，又可以回應返美國追蝗國清朝債
點睇？
利申：新人，有咩錯，屌細力d,唔完美，可改善

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可